(含圖)呢隻零食叫咩名,有冇大包裝?

肚餓見到櫃入面
有包鴨仔幾qq
一睇以為係公仔麵
點知原來係咸味雞蛋卷
食落幾正幾好味 好香好脆 唔停口
呢隻野食其實叫咩名
右上角寫日文
但中間又寫住台灣風味
有冇人知

含圖=冇圖

圖呢

你含撚啦

上傳唔到

老母比狗屌

好想食蛋卷

椰汁炸豬排！

你個包咩風味唔知
剩係知你老母係港式風味

匯佳鹹味蛋黃卷

Ya 係佢喇
不過我果隻係黃色包裝

人地救你左你老母都唔多謝人

救樓主老母
利申 食過，真係幾好食

哪裡可以我買到這個？？